Numerical Method 一堂都無上過，一個星期自學！

自學緊第一本書既 Page9，用 Mean value theorem 搵 Lipschitz constant

一星期有無可能 A 到

Iteration 果舊？明左狂操

唔知 未睇到

sup | partial df / dy |